{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6844367'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-03-09",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉이 된장국"
    },
    "text": "なずなみそ汁\\n\n春が来たとき、私の口に合う食べ物を食べたいです。 私は春の気配を感じられる食べ物を探しています。 寒い冬の間、地中で十分な栄養を受けた植物を利用して春に元気を充電したいです。 中でも代表的な春の伝令であるナズナを使ってナズナの味噌汁を作ってみようと思います。 , 調理時間:15分以内、材料:ナズナ、スープ用カタクチイワシ、にんにく、味噌、アサリ、唐辛子(好みに応じて)、レシピ:スープはふっくらとしたカタクチイワシでスープが沸く間、ナズナのお手入れをきれいにしたナズナをざわざわ切ってください 出汁がぐらぐら沸いたらカタクチイワシを取り除いて下ごしらえしたナズナを入れてください 刻んだニンニクもスプーン一杯入れて 香ばしい味噌も入れないといけません ふっくらとしたアサリ肉、最近アサリの味が上がる頃なのに、市販のスーパーで売っているのは大多数が輸入産だというのが落とし穴です 私たちは国産です。海南はこういう子たちを救うのが本当に簡単でとてもいいです 味噌とアサリだけ入れて煮込んだ味噌汁ですが、味が香ばしくてとてもいいです 春の気配を存分に盛り込んでいる美味しくて体に良い韓国のナズナで作った香ばしいナズナの味噌汁一杯はいかがですか。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料には何が含まれていますか？",
            "answer": "材料にはナズナ、スープ用カタクチイワシ、にんにく、味噌、アサリ、唐辛子が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ナズナのお手入れをする前に、どのように準備すれば良いですか？",
            "answer": "ナズナのお手入れをする前に、ナズナをきれいに洗って刻んでください。"
        },
        {
            "question": "アサリを入れる時期はいつですか？",
            "answer": "アサリを入れるのは味噌汁を煮込む時です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで使用される味噌はどのような味噌ですか？",
            "answer": "このレシピで使用される味噌は香ばしい味噌です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで使用されるアサリは国産ですか？",
            "answer": "はい、このレシピでは国産のアサリを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレシピのナズナの味噌汁はどんな味ですか？",
            "answer": "このレシピのナズナの味噌汁は香ばしくて美味しいです。春の気配を存分に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このレシピには唐辛子を入れなければなりませんか？",
            "answer": "唐辛子は好みに応じて使用してください。入れなくても構いません。"
        },
        {
            "question": "この味噌汁の特徴は何ですか？",
            "answer": "この味噌汁の特徴は、春の気配を存分に盛り込んでいることと、香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この味噌汁は体に良いですか？",
            "answer": "はい、この味噌汁は体に良いです。春の元気を充電することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 374
    }
}